【深藍】呼籲美心集團停止售賣商品給香港的年青人

還記得嗎？

美心集團創辦人長女伍淑清稱「我認為我們已經失去了整整兩代年輕人」，她表示，「我會放棄（這些年輕人了），不會再浪費時間去跟他們講甚麼，因為他們的腦子已經不清楚自己應該做甚麼事情。」

請美心集團帶頭做好藍色消費圈
停止售賣商品
而且
停止提供服務
給
香港的年青人

中共最憎恨只會口講但沒有實際行動的人！

希望美心集團拿出實際行動出來
真正地放棄香港的年青人。

推

Copy and paste去美心Facebook

伍淑清開虛擬銀行 存款優惠率只優惠老人家

無錯 元氣同Starbuck都應該只可以買俾年紀大過淑清嘅人 咁唔駛半年美心就唔會再有「被裝修」嘅煩惱

完全同意
請餓死年青人吧
令香港暴徒數目減少

作為愛國愛港嘅真紅絲，
我一定要 屌鳩偽紅美心集團

偽紅黑心，口講愛国，實質賣港，
我今日見到有40歲以下嘅香港人食緊野
果班一定係憤青黎，
強烈不滿偽紅黑心仲做80後90後00後生意

如果你係真紅，就唔該唔好做80年後出生嘅香港人生意

請美心堅持 放棄整代年青人

推
要鬥藍

同意，搞亂香港嘅人唔好賣野比佢地

美心D野咁好食！真係唔好益班黃絲，就算真係要做佢地生意，最基本都要佢地叫口號支持共產黨、支持習近平、支持林鄭、等等............................................................叫撚完先做佢生意！

支持美心唔好改名

同意，香港人唔配有美心

真係要支持

美心唔賣餐俾我地，我地咪得返草食？唔好呀 我唔想跟中國人一齊食草

成班五毛係咁提美心依d間接藍店，想人唔記得d真藍(空姐牛肉飯嗰d)
成日屌人食美心嗰班好多都係著名五毛黎，我發現左依樣野好耐
最慘無乜人發現依個問題，仲好多人受落

推俾藍絲睇

推啦 邊個藍店比黃屍同後生入去幫襯都係假藍 掛著羊皮的劣質廢青

推俾文宣睇
貼去美心門口

美心全線應該check身份証，細過65歲就唔可以入

冇長者卡唔俾入

先睇身份證
合資格
再量體溫

放棄年青人，咁美心應該將業務直接轉做老人院。

推啊

成間嘢搬上支那頭都唔好回啦

美心集團不應招待 60 歲以下人士。
因為 60歲係青年。

後生都有愛中國，支持美心只做有中華人民共和國 中旅社既港澳居民來往內地通行證既中國居民生意

你有道理 藍屍表示認同

支持唔做佢30歲以下生意

我地蓝人最守承诺 一于饿死班黑暴🤭🤔😄

ching心水清

你記憶師開post幫手啦
有乜理由要啲記性差嘅會員開post提你呢啲記得嘅人
手足你搵到自己嘅抗爭位置啦

愛國愛港點解仲要做香港年青人生意？
講一套做一套！

求下你快啲停
香港人唔配擁有美心

死啦 冇面包食啦

呢個方向好好 唔再指責佢地賺香港人錢出賣港人 直接屌佢地做暴徒生意

無食好耐了

Ok!!!!!!!!!!!!

空蛆牛肉飯唔提都冇人會食啦。我係深水埗土著，佢係西九開業差唔多十年一次都冇食過。反而加籐屋一路幫襯開，有黃色經濟圈之後反而執埋

好喎

我有綠卡入唔入得

60歲仲係青年喎!

餓死班曱甴廢青黑暴

最好只賣蛇齋餅傻

諗起伍淑清日日搬住兩個行李出街

屌你老母屋企人都唔撚理你呀成個露宿者咁

同意，唔應該賣畀班廢青

Push

唔好放棄我呀

啱呀呢啲錢唔賺都罷

黃圈終於發現自己戇尻

對家黃藍通殺，你就只做黃絲閪客

Pin

好快就收歸國有

美心靠黨中央照顧都搵到食 洗乜比班曱甴暴徒入鋪頭

入美心集團旗下所有公司應該要show身份證，60歲以下恕不招待，唔做佢地生意，咁先係放棄兩代香港人
做唔出？叫個阿婆出嚟道歉啦

美心唔夠藍 要鬥藍

鬥藍好玩呀

邊間舖招待40歲以下顧客=黃屍曱甴舖

快快快

没错
死曱甴让它们饿死就对了
店门最好要注明“不招待年轻人”

屌不如我地幫佢係門口貼
咩曱甴暴徒年輕人不得內進
好似平時貼不招待支那人咁

建議擴張愛國老人業務回饋藍營
例如殯儀業務等

只有支那廢老先可以買黑心？

支持美心北上發展

支持放棄年輕人
門口寫住年輕人與曱甴不得內進

搞冧美心開心d定搞冧閪姐飯開心d？

冇錯
如果見到後生仔入黎消費
店員好應該報警保障其他藍c

咁年輕人唔好幫佢地打工吖笨

強烈要求進入美心旗下餐廳嘅時候一定要出示身份證明文件。如果係後生嘅話，全部唔俾入

完全同意
唔好再做學校飯盒供應商
要出示長者卡先幫襯得美心

快主動拒絕賣仲好啦
廢起碼知邊d買得過

鬥藍

屌 根本美心都唔夠藍 拎埋d starbucks元氣外國代理黎經營垃圾美心藍絲都做唔足

年青人已放棄美心

哎呀，我哋冇咗美心一定死啦，千祈唔好唔買野比我哋啊，我哋一定會餓死㗎

gchi

我大大力支持

喂呀 靜啲得唔得

買多幾年就全部變骨灰啦

無人理何超瓊

大家睇吓
721 831 101

岩呀

美心一定要鞏固藍色經濟圈
不要售賣任何産品給香港人

你估我會食老鉗婆伍淑清啲閪飯呀
幾年前我在美國都唔買美心月餅喇

進一步打擊TVB
1. 去餐廳幫手轉台 (99 Viutv/cable TV news/31 RTHK) 深水埗有得買遙控
2. 見到屋企樓下/gymroom/餐廳播TVB，同負責人講「仲播tvb？咁柒架」
3. 幫屋企人cut mytvsuper

垃圾公司，買俾狗食都嫌整cheap隻狗

只食黄店

傻啦
提＝宣傳
唔係咁玩架

推
未過30歲點可以比你入呀

我覺得美心應該只賣一種蛋糕就夠了

後生就捱生命麵包

老人家先食元氣魚生飲咖啡

唔貼國旗都係偽藍
口講愛國但國旗都唔貼
垃圾

推，支持藍色經濟

要簽悔過書先俾佢哋入去食

美心西餅似唔夠數
日鳩日減減價

又話放棄年青人
減價把撚咩

要求美心落實執行放棄香港下兩代人

WFC

真 啲黃店咁撚串話唔歡迎大陸人 美心唔係唔有樣學樣 唔歡迎呢一代年輕人下話？

屋企人成日買兩餸外賣迫我食

餓死我吧

真呀，放棄年青人啦，唔到65歲都唔好賣野比佢呀，買野比要show身份證

A

要鬥藍

國內還有十四億人口市場 請出盡奶力封殺香港

快啲做啦屌你
唔做正衰仔

作為一位藍絲，入到美心要同黃絲一齊食飯，叫我點入黎幫襯

冇得食麵包蛋糕焗飯燒味月餅同糉，點算呀
唔好呀

pushhhhhhhhhhhhhhhhh

越做咁多野越憎你架，你諗你

睇成虛偽銀行

黨媒認證 線下文宣要人要資源

有冇搞錯
美心千祈唔好唔賣呀
我成日飲starbucks 架
我怕了

最好啦
你估港豬少咩

一齊攬炒

識玩

正确
爱国面包只有爱国人配得享用

g chi

有冇藍絲手足發起聯署
忍左班年青人好耐 一定要罸佢哋冇得食美心

要鬥藍 邊個賣嘢畀年青人就要批鬥
藍店就要貼五星紅旗 播國歌 否則都要罷買批鬥

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

wow 鬥藍 yay

ok 喎
其實美心冇大家想像中咁多人食
我嗰區嘅美心真係死撐，擺啲嘢出嚟冇人買

係囉 做黃屍生意咁無恥
肯定係泛暴派啦

有 CCTV
不了

一向話食埋藍絲啲錢幫黃圈
5毛讀下書先啦

嘩 有5毛入嚟鬧人
啲5毛明顯係偽藍啦 幫住啲黃營

美心個太子女係家族權力鬥爭入面係輸曬，老豆美心集團既股份，佢都 1% 都分唔到，比家族完全排除在外
其實尼件事係唔係無人知？唔知唔信其實可以自已查下

你地搞美心係完全唔會對個老野有咩大影響，你地係響到幫佢對付緊佢既仇人啊！
走去搞佢仇人既公司做咩？比五毛帶風帶到傻左？

商標全部用番晒中文和拼音

去黃色和黑色的裝修, 你懂啲

放棄外國公司持有的特許經營業務

放棄兩代香港人, 員工都要

北上開鋪, 業務要做得好過香港

燉，空姐牛肉飯，辣妹子，吉野家同其他藍店應唔招待年青人，有5百萬沉默大多數客人光顧就得，藍店唔需要年青人既錢，招待年青人就係同港獨為伍

老人家？識系呀存錢個幾萬都走去排隊你想佢用app

貼啲藍店標誌比自己嘛

伍淑清幾時代表美心？

老納同意

幾多歲以下為之年青人？

推下先

支持 後生仔冇資格用

用係老麥到

美心 心諗靠你地呢班所謂沉默大強多數 死得 個個低學歷 又咁撚閪自私 又豬 又低消費力 美心真係多得老而不伍淑清唔少

做得出就預咗俾香港人罷買

g持